有無巴絲老豆老母係瀨共狗？

有人性既你其實有咩感受？ 會唔會覺得生不如死？

between...唔好自殺呀！